訓唔到 無力感好重

夠竟重有邊個可以幫到我地？
係咪生於香港係咪好事？

我望到個女人應該同我差唔多歲數
咁就爆左眼 係一世
睇住愈黎愈多手足比人拉
自己又乜都做唔到
唉
好灰
自己睇得多 又燥 又嬲
搞到近排重要分埋手
重要未有offer
夠竟留係依個世界上重有乜用
又冇錢移民
乜都冇
唉
訓唔著
好心up
無力感好重

點解重會有人支持警察？
依個世界好黑暗
人心重黑暗
冇諗過平時好錫我既人都會話示威者抵死
話係你地搞事 重話咩唔好阻住人地生活
又講跟本全世界d警察同黑社會都有合作
我好嬲自己乜都做唔到

Same here
但要諗下有咩做到 救返依個就黎死既香港

借個位 不如升級？

劉細良給「勇武」的升級解密

咁點解當初您地要係大陸 台灣落黎香港？
咁愛國點解唔留返係自己地方？
係咪早d係香港你地就係香港人？巴閉d?
還掂我乜都冇 幾時可以快d攬住一齊死？

定直接攬炒？
其他國家得把口 唔會救我地。。。

依d咁既人 返幾多教堂 拜幾多次神都冇撚用
咁樣 係唔會上到天堂 投到胎
一齊落地獄

有冇人嬲到唔係好透到氣

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

唔好睇連登一排 忍住手

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

same here

我唔想班兄弟上前線 自己乜都唔睇
已經乜都做唔到 但真係唔知點好

歡迎係到傾下

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

好撚辛苦 每日都唔知點解自己住既地方好似好陌生

唔好再同我講外國警察比香港警察仲暴力啦好唔好呀 香港狗察無一個係無辜架

好想知撐警果d人到底個腦諗乜
我理撚得你奶唔奶共

依家係良知問題呀

多謝巴打 您把聲好正 聽聽下諗得重多

有時都要比自己個腦抖下 共勉之

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

聽日翻7點，完全訓唔著

以我個人少少淺薄嘅歷史學識，希望可以幫你擺脫一啲無力感

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

鄧寇克大撤退，巴黎淪陷，歐洲盡入納粹魔掌中。當時，自由世界人民陷於絕望。希特拉卻如日中天，聲稱日耳曼民族偉大應掌控天下，並要滅絕猶太人，並視其他民族作二等族群。那時候的納粹就如今天的中國共產黨，是那麼粗暴、無信、不仁不義、視人民為牲畜，做盡一切反人類的能事。

人類歷史一次又一次的證明，物極必反，強如暴秦、納粹、蘇維埃聯邦...，只要你不得人心，終會滅亡。

今天是中共政府以暴力去廢除憲法並失信於民。那所有的中華兒女便不用再忠於這個國家。

好想喊 但已經喊唔出
琴晚訓教發夢夢見自己比狗捉左 好恐怖
成個人即刻紮醒左
好辛苦 點解我地嘅香港會搞成咁

一諗起班大中華膠司從華條死仆街話民主回歸我就嬲撚到死，佢地班冚家鏟憑咩嘢決定我地將來

我明你感受
我老母港豬都識話警察有冇搞錯
其他屋企人全深黃

有次去左親戚都訓 點知佢全家深藍
一日三餐都係到講 狂吊示威都
Cctvb新聞台又狂loop
一睇又再講 竟然講埋話六四當年既處理手法係好岩
聽到我
重話d子彈唔會彈死人
之後我幾日冇出聲 盡避 無奈係人屋企冇得轉台

收到大家撐住

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

因為個垃圾政權係後面撐腰
警權過大執法不公都有恃無恐！
絲打撐住！仲有好多人未放棄！

我都係。女仔，大家都係，將心比己，訓唔到

黑警死全家
祖先不得安寧

司徒華死嘅時間點同孫中山一樣，兩個都係做咗對歷史極深負面影響嘅人，但都係喺大變前夕就死

技術移啦
澳洲都得

Done

好攰 好抑鬱

失眠+1

除非佢一丁友走失 幾個一隊點用

我好想喊又喊唔出，條氣好似頂住咁

我好怕大家會放棄 好怕班仆街黑警依家用埋扮示威者呢招令到手足們對大家更加不信仼
見到香港人對催淚蛋同子彈都已經麻煩 直行直過
我就更加驚..
我真係當現場每位手足係屋企人咁樣
但依家咁搞法 好恐怖

唉吊 好彩養緊傷
3點啦喎 放低電話 播純音樂 合埋眼用腦諗下野 eg故事野 計數 都得 好快訓到

感謝記得要放空下自己 唔好逼得太緊 希望你今晚訓得到

以暴易暴未必係最好既型式 我知道大家都好憤怒 但講gear 力量無可否認對方係高一班
就算國家之間今時今日都係玩緊經濟制裁整冧你個經濟體系
就算呢條路輸左 都仲有好多方式可以表達大家既憤怒

吊 好恐怖
係香港生存左廿年 太過安定
冇諗過香港會變到咁

好多香港豬都係錢行先呢
唉
對唔住巴打 我今晚真係太灰 好負面
唔係有心下下將你鼓勵嘅說話打沉

點解我聽唔明？

有冇諗過如果冇左警隊可以點？
再請過班新都有機會變成咁

絲打撐住

That’s ok 大家都好努力唔洗講呢d野
灰既野大家都會明白既 攰就抖抖 手足們等你休息好！

有能力先得架
澳洲既話考nursing 可能得

六月個陣我都仲可以喊到豬西咁 情緒出哂事
然後慢慢自己都習慣 仲反而安慰自己唔係人人都可以有呢啲抗爭經歷
是我太天真

你讀咩科，好多行業都得，

Ching同你差不多
又係感情上得翻自己一個
然後日日見到香港人好努力，好多手足傷亡俾人拉
仲要翻intern個人無左靈魂咁
個心好無力
呢排負能量可以話爆登

個人好攰 但係根本訓唔到

我反而諗冇左警隊個政府可以點喎🤔
追究起上黎係邊個落命令 失職係咪需要人負責？
法治何存？

點灰都唔可以尋死
我都試過日日諗點死
但最尾都冇事
要撐落去
您抑鬱程度嚴重就最好少睇連登fb ig
揾下朋友傾計
有需要可以揾我攞tg傾下

我 廢青左半年有多
有諗過生日前搵唔到工去自殺
令個星期六日都出黎行街
好撚攰 好想做港豬港女
但做唔到

行得多都要抖抖既
廢左半年唔等於你個人廢 事候未到姐

放低電話 播純音樂(piano) 合埋眼用腦諗下野 eg故事野 計數 都得 好快訓到 碌多幾下 同自己講自己眼訓 唔好諗送中野

多謝你 行左兩個月
開始攰到頂唔順

唉 我都係
喊會舒服d
完全明白

覺得唔掂就搵人傾下計 抒發下
我有時都覺得好攰 真係要抖抖就休息下 大家懂的
休息夠大家一齊行

唉 依招都唔知點拆
連我自己對tear gas都開始習慣 難以想像一般巿民係點
好想快d戰勝 手足可以除gear

好怕大家都習慣 之後手足發生咩事都冇人理

In緊nursing

你都要脫下連登ig fb一排 再咁落去會爆

真係唔想屈服於極權社會同黑警之下
但同時都唔想再見到手足受傷
睇住d圖同片，我心好似俾人撕開咁痛
依個傷口一世都冇辦法復原

靠你靠我靠大家

做唔到啲咩？？

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

一合埋眼 就諗起爆眼嗰個姐姐

但所有記律部隊都入過學堂 佢實調到人手
冇架 您見777一

其實依家射蛋都習慣左 當食飯咁

你見777都冇講乜 呀爺都唔會order叫佢成立獨查 更唔會有人要負責仼

廢青係香港特色

我生日同男朋友嘈完再分手我都冇事
您更加唔比有事 亂諗
工慢慢揾 hea住先
我都想

有成班手足陪你行
有需要揾人傾 可以問我攞tg
撐住

我自己都係咁
更加唔想中港=中國
好無奈

諗下義士救巿民可能warm d